今期信報月刊：權力洗牌，浴火重生

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

習小學雞有呢個胸襟就唔會咁多人反佢啦
16年左右有封黨員公開信叫佢辭職
仲要last左好耐都冇比人del
證明共產黨內都唔滿意呢條廢老

所以香港同中國今次係決戰，你死我活既決戰

其實佢講得好好

張千帆個講法

信報係李氏架，根本上以香港為根嘅香港有錢佬個個都知咩事，中央唔聽，咁點

Push

其實講得好啱

誠哥都打曬開口牌嘅時候，香港人你仲唔做野？
英文文宣召喚！印標語，製圖，twitter，reddit，寫文比英媒美媒，通通都要做

要同國際講高度自治已死，香港人要求美英重新審視中英聯合聲明實施狀況，以及香港關係法
"High degree of autonomy is DEAD"

"Boris, please re-evaluate the implementation of the Joint Declaration! Don't let China humiliate the Queen!"

"Please pass the HK Human Rights and Democracy Act ASAP! Please Liberate Hong Kong!"

幫到盡